{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005151",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002019562?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 호텔 인 카페 터미널점"
    },
    "text": "ご利用案内では連泊利用の場合、貸室の追加料金はなく、洗濯機やスタイラーが使用でき、24時間無料のスナックバーやラーメンが提供されると案内しています。 また、全客室にはヘアドライヤーやヘアアイロンが備えられており、プリント、スキャン、コピーができる機能もあります。 Wi-Fiも全室で使用でき、客室にはウォシュレットと空気清浄機が備えられています。 客室には大型テレビもあり、スタンダード客室は55インチ、プレミアム、ロイヤルプレミアム、スイート客室は65インチテレビが利用できるとしました。 また、無限クーポンルームの予約者は割引クーポンが発行され、平日のみ利用でき、最低1日前に予約をしなければならないという条件も明示されています。 また、リラックスするために最高級マットレスと枕を使用しており、サムスン空気清浄機を使用して常時快適な環境を維持していると案内されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "連泊利用の場合、貸室の追加料金は発生しますか？",
            "answer": "いいえ、連泊利用の場合は貸室の追加料金はありません。"
        },
        {
            "question": "洗濯機やスタイラーは利用できますか？",
            "answer": "はい、洗濯機やスタイラーは利用することができます。"
        },
        {
            "question": "24時間無料のスナックバーやラーメンは提供されますか？",
            "answer": "はい、24時間無料のスナックバーやラーメンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはヘアドライヤーやヘアアイロンが備えられていますか？",
            "answer": "はい、全客室にはヘアドライヤーやヘアアイロンが備えられています。"
        },
        {
            "question": "プリント、スキャン、コピーができる機能はありますか？",
            "answer": "はい、プリント、スキャン、コピーができる機能があります。"
        },
        {
            "question": "全室でWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、全室でWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはウォシュレットと空気清浄機が備えられていますか？",
            "answer": "はい、客室にはウォシュレットと空気清浄機が備えられています。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの大きさのテレビが利用できますか？",
            "answer": "スタンダード客室では55インチのテレビが利用でき、プレミアム、ロイヤルプレミアム、スイート客室では65インチのテレビが利用できます。"
        },
        {
            "question": "無限クーポンルームの予約者にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "無限クーポンルームの予約者には割引クーポンが発行されます。ただし、利用は平日のみ可能で、最低1日前に予約をする必要があります。"
        },
        {
            "question": "快適な環境のためにどのような設備が整えられていますか？",
            "answer": "最高級マットレスと枕を使用しており、常時快適な環境を維持するためにサムスン空気清浄機を使用しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 451
    }
}